女神話我屬性係人畜無害

係咪有機

有機入伍

想同你做愛

我欣賞你嘅思路